有無巴打今晚有經過西洋菜街？公文袋既規範表演行動情況如何？

油尖旺區區議會早前通過研究取消旺角行人專用區動議。公民黨今日在專區試行模擬規管活動，經45分鐘的實測後，發現表演區音量介乎70至80分貝，未有超出原定標準。公民黨指，是次試驗並非反對「殺街」，而是突顯原有專區經規管後的分別，希望政府考慮。

專區劃分為2個表演區，表演者按表演性質排隊表演，每輪音樂表演限時1小時，動態表演則限時30分鐘。公民黨區議員余德寶表示，是次表演區位於近登打士街及豉油街一帶，參考外國例子及西九文化區，規定參與表演者只可使用輕攜式揚聲器，表演區2米範圍內不得高於85分貝，否則將予以警告及終止其表演。

余表示，是次實測能顯示規管下的表演場地，以及「三不管」場地的對比，經45分鐘的實測後，發現表演區2米範圍內的聲量介乎70至80分貝，噪音未有超出要求，而表演者亦有排隊表演，有信心音樂表演亦不會超出音量要求。

問及日籍唱作歌手 Mr. Wally原答應參與活動，後來因活動牽涉政治而缺席活動，余表示初聯絡 Mr. Wally時，對方表示支持發牌制度，亦曾給予不少寶貴意見。

公民黨立法會議員譚文豪表示，旺角人流多，背景噪音音量高，即使沒有特別活動，音量分貝已達70至80分貝，而舉辦是次活動並非反對「殺街」，「但殺街後政府是否不做任何事？」他指，是次「殺街」後，原有的表演者亦能到其他街道表演，未能真正解決噪音問題。

譚文豪表示，是次活動籌備時間僅為一星期，經與原有檔口簡介試驗計劃後，成功說服約三分之二的檔口讓出原有位置作試驗，反映政府若要落實規管工作，並非如預期中的困難，「想告訴政府，其實條街有得管。」

日光日白班大媽都未出現

究竟要有幾憨鳩先會搵個咁少人的背景
定係佢俾記者陰鳩咗